［爭左佢］ 點解華姐評判團沒有鄧佩儀

大台好似有心限制住Gloria出鏡
連非華姐三甲的朱晨麗都座在鑽石評判團
但華姐冠軍的Gloria竟然無影

鄧佩儀好似係Tvb成日發配邊疆

鄧佩儀換走朱晨麗就合理

我覺得佢做戲OK 🙂又幾靚女但輸比朱晨麗嗰啲真係

知唔知鄧佩儀得罪咩人

職場上總有一些人渣。自稱曾在無綫工作一年零五個月的袁苡晴，近日出書《電視台糜爛史#me too》揭露職場上的所見所聞。其中提到選美出身的女藝人「短髮妹」在拍攝網劇時，由於性格慢熱唔埋堆，被協助拍攝(非主理)該劇的監製到處宣揚甚至當面說「短髮妹畀人扯爆咗隻x（女性生殖器官）呀!」，令一眾幕後誤以為「短髮妹」因從事不見得人的勾當而受傷、又或者有特殊性癖好。

「短髮妹畀人扯爆咗隻x」

不少網民都熱衷於根據文章提及的特徵去找出誰是「短髮妹」，經過網民的一番推斷，受害者很有可能是鄧佩儀，有人留言鼓勵她揭發職場人渣，也有人尊重鄧佩儀的意願，不希望因此影響她的演藝事業。

鄧佩儀：未遇過無聽過呢件事

鄧佩儀接受媒體訪問時，表示近日忙於拍攝新劇，不知有前電視台員工爆料，她說：「我諗唔係我，因為我喺工作上未遇過同無聽過呢件事。」